香港人留意深藍店[尖沙咀 品味料理]

對話節錄
店員🧑🏿‍🍳 老闆🐗
🧑🏿‍🍳又有個傻閪伯比阿sir打中頭
🐗抵死啦 死曱甴
🧑🏿‍🍳仲要好近咁爆頭
🐗快d中肺炎死啦 又窮又老 嘥子彈
🧑🏿‍🍳依啲男女老幼曱甴從來都唔係我哋啲客

地址:尖沙咀樂道21A號龍華大廈地下2號舖
反對暴力

請幫襯黃店

Push

香港人

真人真事

見到香港地道美食就知人地客群係咩人啦
入去都費事

你去食一次感受下
事成比返錢你

你可以話我冇公信力，但睇唔過眼佢咁話伯伯

同埋越菜

咩人先會食越菜呢